美股新手想請教下

想問下連燈大佬們有無咩新手入門既投資書可以介紹下

有信念得啦

你個名

升 升 升

All in...

MSFT NVDA AAPL TSLA都得
個價咁低一定有賺

落場玩交學費實際D

你輸都唔知自己輸乜